加藤屋會唔會食到上市嫁?

仆街多人到要等成個鐘呀

巴打邊間分店##mf

屌銅鑼灣龍門冰室都要排隊 懲罰唔到佢

可唔可以幫我推上頂 心態真係好重要
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

難食